有冇人同我一樣, 大家一齊圍下爐

社交 生活 家庭 好多唔同因素都逼緊你變得堅強
身邊好多人都淨係識為自己
自己有難時 未到絕路都唔會向人求救叫人幫
情況未去到最壞 負面情緒出哂黎之後會突然樂觀返
好多時就算自己有諗法都好 都寧願犧牲自己 覺得人地開心重要過自己開心

其實好想搵到個地方比自己軟弱下
好想有人會攬住我 同我講句：辛苦哂
好想有人會明白我 明白我諗法 明白我處境

有冇人同我一樣

辛苦晒

辛苦曬

講得好中
同你一樣

係人面前要扮堅強扮冇事
夜晚番到屋企熄埋燈之後先可以做番自己

辛苦晒

咁真正嘅你係點㗎？

辛苦哂

辛苦哂 一齊圍下爐

你肯講 我肯聽

辛苦哂
永遠喺人面前開心完 返到屋企都係覺得得自己先係最明白自己嗰個

我都唔知真係嘅自己係點 有冇方法可以知

睇化咗
開頭都仲會咁諗
而家覺得唔使人明白我
誤會嘅話
你鍾意點諗就點諗
自己想點就點
大不了冇朋友

you are not alone
辛苦晒(攬住

你覺得自己係點，然後照住做，跟住了解下人地點睇你